發夢夢見其他大學可以運炸彈

可唔可以帶去灣仔狗總部

推

推，求下大家比意見

千祈唔可以

我覺得由佢沉